香港浸會大學山藝學會前主席（何梓羽）績集

我想再講何梓羽，因為何梓羽同我攤完牌。想同我扮無事發生，想同我做返朋友，我真系接受唔到。

之後我先至自殘等等....佢先明白我對佢心意，但原來佢唔中意我，但佢又不斷同我出街，每出一次就不斷同我講：「我好中意你」但原來佢約我出黎既目的係搵我攝時間。我系同我男朋友分左手，先同何梓羽一齊。因為佢之前打左段文章出黎，話好願意同我一齊。講到我系佢女朋友甘。

但每次出街都話好中意我，轉頭不停系甘telegram 同WeChat 同第二個女仔傾計叫人地寶貝，我叫佢寶貝。佢話我核突。之後我問佢：「我同你咩關係」。就系唔答我，但佢完全對我系男女朋友感覺

咁柒都有女

咁柒都有女！點解我會A0！如果我係樓主，我寧願同個女人喺埋一齊都唔會同佢喺埋一齊！

由左眼去右眼uber要收幾錢

青蛙人🐸

樓主眼光差到
條友固然有問題
但你咁都中個頭埋去其他人都做唔到啲乜
最多都係推下post等多啲人知

咁撚柒嘅狗公都有market架原來

好撚似牛

樓主啲taste差到
唔係暗瘡肥婆就係樣衰到睇唔上眼

笑撚咗

嘩屌好撚樣衰

呢個男仔以前都是出現過......
點解有人中招㗎⋯⋯

好靚仔

條友好似食唔少女

咁啲女要去驗下眼 最好驗埋腦

人哋可能把口好撚得呢

但係個樣真係不了
嚇死我

條友眼耳口鼻都唔對稱 啲五官好柒

反正閂咗燈見唔到樣

咁柒都食到咁多女依啲真係憑自己實力

掂到都不得了
好油
油到反光